坐第一行上數學堂被教畜屈

我就讀師資出名差的皇仁書院
條教畜講緊congruent triangle
我忽然間on99以為開心大發現諗100%similar係唔係即係congruent triangle
於是揭咗去similar triangle嗰頁
因為坐第一行被隻教畜睇到
佢即刻鬧我問我點解唔係睇緊佢教嗰頁
我咪解釋
佢條仆街鬧我「駁咀」
又係條仆街問人點解
解釋又鬧人「駁咀」
死教畜

張呢段野同佢講啊麻

咁點撚解唔即場屌鳩佢，而係用鍵盤上連登屌鳩佢?

佢已經唔俾我講要我坐低

唔識表達憤怒
驚講講下打佢兩拳
留下案底

單戀無罪

皇仁書院呢d垃圾學校 退學算啦

即刻駁咀

即刻打９佢就會

結論你on9先

出到嚟做嘢，你開會咁做老細屌死你啦

快讓位出嚟

求學係政府俾錢我黎學知識
開會係我黎賺錢
而且呢位愛共產黨的網民
如果開開下會我發現有問題
好的老細唔係鬧我
而會係同我一齊分析
你估開人大咩
味油、味油

我都唔想讀，日日被人打

就係ed 垃圾老師呃殺哂d資優學生。

咁你EQ都有待改善

結論係你老細on9呀5毛

我又唔算資優
只係多事

係，如果我EQ高就唔會咁慘

肥葉？

240?